應唔應該私了暴大個漢奸段 xx

佢老母成日出賣中大人

郭位先

呢個口唔多

係都私了郭位先

City仔認同

你咪撚入黎搞事

屌你老母 波台中大聯盟會私了你

篇聲明 只係陳述事實
亦係保中大 保中大人
分化 拉

4點鐘個班先

thank you sir

好撚過理大條大陸閪啦

尊師重道

Why

你邊位? 佢冇出賣我地喔

city仔想郭位先，咁辛苦比佢搞一搞，唉

呢個真，首先私了班狗隊同政府高層先

我呀爺都讀中大 你收皮啦

呢班仲私了？

直接死刑啦 成班日日喺度講大話

搞中大佢地會變成一個威脅你生命既野獸

@黑B @Xavi

加埋你3 位一體

推!!
我都好希望大家冷靜應對呢一封信!!

而家中大周圍嘅情況係超越左大學生應該做同能夠做嘅事
有軍火庫, 自助海關等全部都唔係一個大學校長能夠包庇嘅事
+而家校園入面有一半都唔係中大自己人, 佢更加無合理嘅原因去保護哂校入面嘅全部人

轉個角度諗, 二橋唯二戰略位置1係守中大, 2係堵吐露
但係政府明顯冷處理2.吐露港公路 什至加推一把幫你封埋加深民怨, 即係話佢根本唔在乎你停幾多條路, 全香港塞幾耐車

至於1.守中大, 的確如果中大開打會有機會打出史詩式嘅一仗;; 但係黑驚如果要打一定會大埔道全封, 吐露港全封咁打, 到時無家長車埋到黎救人, 無物資送到入黎支援, 但係全港嘅勇武精英就一次過嚮入面束手就擒, 大家諗下值唔值得.

記住段祟智係一個大學校長, 唔係一個社會領袖, 佢最大嘅責任係在於保護學生, 所以佢已經根據事實出左聲明要求調查及讉責警方濫暴

但學校被外人入侵霸佔二橋去同政府抗爭以爭取政治目的唔係一個大學校長能夠做嘅事, 我深信, 佢出呢封信, 係唔想佢嘅學生, 什至前線勇武精英最後被大圍捕殲滅, 絕對唔係割蔗之意.

請大家都勤下身邊嘅人冷靜分析下

#核彈都唔割
#光復香港 時代革命
#Bewater

乜都私了，係咪濫用左呀

吹風之後MON POST狗你地又可以放大件事黎講?

拉

佢全家俾中共夾住